讓我有個美滿旅程

讓我信自己的真理

難堪的不想 只想 痛快事情

讓我有勇氣去喊停

沒有結局也可即興